一日考三個midterm點睇？

Wk7有日一次過考兩科
Wk13有日一次過考三科

係呀好撚辛苦呀，仆街啦你

quitU lo垃圾

你quit先啦

係你!!!!
要比心機

一日考5個都無所謂啦 反正都唔會溫書

多謝巴打！

冇你咁勁呀，唔洗溫都得

加油